哇 係劉德華啊⋯⋯

女朋友畢業禮

好令仔

係 巧令囝

企係到既？

好有型

好撚型

蠟像館有無少左個？

男人味

舐共劉

邊度見到？

Robot？

讀佢生平 佢企咗係到勁耐

劉華

華哥

牛甩牙

原來樹仁文學榮譽博士

諗到都痛